[水牙線] philips 定 panasonic 好？

philips 一擊必殺
panasonic 持續勁射（入電芯果部）

邊個有效d？

（電動牙刷、牙線我都有用）

唔撚係呀！

用水牙線係咪乾淨同方便過牙線？

講乾淨：
一定有人話 係 同 唔係

講方便：
一定係